屌你！部iPhone明明冇插住耳筒，都話我有用緊

點搞？有冇人試過咁？？

家下部電話屈我有插住耳筒，

打字打機都冇哂聲

咁咪插個耳筒黎用

有塵
試下對住耳筒位吹下佢

可能個插位有塵，清潔後可能 Ok

「了」下入面啲珠珠....

成日都係咁 入左水

你部iphone有問題你屌我都冇用架

試過 去左Apple 換機

google,有解決方法

上兩星期試過

有塵

iphone多bug唔係第一日

利申：iphone用家

屌乜撚？？

部電話都俾帽你戴

咪好似你女朋友咁 唔明你冇插住佢 佢都問你係咪插住左

我都試過咁...